每次諗起自己對佢點好 再諗起佢點樣唔珍惜自己就忍唔到

原來已經一個月

你戇尻啫

好快2個月

對佢有幾好先

倒貼係咁㗎喇

同感

我都就黎一個月啦

對話冇del相冇del 因為唔捨得
但同時亦都再冇勇氣打開嚟睇

忍唔到啲咩？

我今日就啱啱好三個月

喊